se用家入 ｛換機｝

換6 定 7好

純粹覺得影相差想換

同問換7定8好，8我64雞都夠用，但7既話32又好似唔夠咁

點會換6，個涵一樣

我唔sick , 想影相靚d only

但其實se 單手操作真心好正

Se個鏡頭=6s

用返6係退後一代

真係咁想換就最少上8 Plus

影相真係好差 次次放大影都好唔清

可以唔洗換 用多兩年都重得

7影相會唔會好d

SE 2

岩岩search 完，都係等se2 )))

點會換6 6仲差過SE

7同8唔差得好多，8會好啲